[有圖]插完條女之後佢變左

言歸正傳
早排買左條8GB GEIL DDR4 RAM 返黎插
點知插左之後成日打打下機死機
之後彈句類似"WINDOWS發現問題,處理後重新啟動"嘅野出黎
插條RAM之前基本係無出現過呢個問題
有冇巴打知道可以點搞?
利申:部機原本插左條8GB GEIL DDR3 RAM

Show Blocked User - 數據仔想做隻雞

名？

有接班人喇

有冇人知點樣搞啊?

ddr 4 同 ddr 3 一齊行
雖然話就話會一齊降做 ddr 3 既黎行
但係硬件既野可能兩條ram 撞左
試下單獨插一條 ddr3 同 ddr 4 行下部機
如果冇事即係兩條ram一齊用撞左

唔該巴打我陣間試下
咁如果真係撞左即係要換走一條?

係
撞左就點都唔可以一齊用

Ddr4?ddr3?

是咪on9
ddr3 同ddr4 一齊用?
Mhz唔同就話降頻用到姐
唔岩 ddr 都用埋一齊

樓豬懶醒學人加ram 唔識睇ddr就買

插另一個窿睇下佢會唔會有好啲反應？

痴L線樓主

sorry囉電腦野唔太熟啊嘛

呢個犀利過wrong hole

名呢屌你

我想問你點插

好似有啲板有哂ddr 4 ddr 3 既slot

6系u時代嘅野
同埋好少有會有人買 我就唔信樓主用緊

唔係掛我聽日一次過睇多次係邊款ram
咁假設真係兩條都ddr4又有咁嘅情況又係咩問題

樓豬用呢塊？
ASRock B150M Combo-G

不過需要注意的是，雖然實現了混合兼容，但不能混插，因為內存模塊不同並不能夠同時工作，這幾乎是必然的事情，因為每一代內存都採用了不同的引腳，不同的延遲根本無法協同工作，而且電壓也不同（ DDR3 的標準電壓是1.5V，DDR3L、DDR4 則都是 1.35V）。

原文網址：

唔熟唔問就買係要交下學費架啦